‎［LIHKG]強勢股鳩叫區 27 三幻二 啪啪啪

大家繼續鳩叫
700 450蚊

決定長揸1478

1548又上番去

巴打你開好似吉利D

1478 頂住呀，我要返家鄉

洛奇第一集開拍 怒斬阿波羅

8%

2007

希望啦，我搶住黎開都係想搵多D
SORRY巴打

波幅大到 心臟廢d都咪入

要有輸 20% 準備先好入 1548

咩消息炒番上去

搞咩 家陣變左睇國指呀

早排睇上證 呢期國指

洛鉬為你好 聽聽你哭訴

賭股又逆市

好彩我有中大量入貨

700快點落番400樓下

我覺得依個難D

今日有無人賭
3萬上定下收市

隻牛仔唔郁

呢隻而家修真係玩命

諗緊咩位走好

跌緊喎

佢之前個最高位係幾多
睇多一兩日睇下佢破唔破到呢個高位先

車股

上證真係好垃圾

無人理我

正通上返8蚊

鳩up：掂一掂三幻就回

恆指升 但d股妹下妹下

正通上返8.01

16手700@392
5手2382@117

殺曬啲熊就跌翻落嚟
利申：都係鳩up

大戶巴打

2382@148已放

入 1478 先， 希望唔會燈死大家

700 準備上410
HSI 準備 三幻

你變咗吉祥物

diu平保識升未啊

細股活躍番

吉仔

我自貼

點解入

三萬

你你絲打？

請教想做day trade 富途定citi好

咁既樣你都識分男定女?

好qq

乳牛嚟喎

蒙牛

乳牛都係雄性

上一轉
今次117入

淡友投降未

29992

正，又係巴打開，all in
三幻二，啪啪啪

比多少少力水

劇本係上就扯唔起,下就700就轉埋燈,3萬以上收

1114

甲埔甲埔

仆街Rocky$5.2個阻力洗唔洗咁大呀

港女係都要做哂前戲先比人上

平安同qq咁樣點3萬

屌鳩買

撈1478

520

溝左 1478

冇錢啦，俾我返家鄉好唔好

520發生咩事 我今朝15蚊放左

520 上埋

今日short call 金沙

520 終於爆上

個post 既副題好好笑

好友吐氣揚眉
淡友一棟不剩

Rocky 又唔識郁

下 呢隻野好少跌穿20天線 咁穩陣既股

永利

主角壓軸出場 3點59完美一擊破頂

屌 今日睇佢上5.2架嘛

我就係入左永利

好靜 睇黎各位都搵夠收爐

永利冇期權，巴打搵多啲

豬左果d 都搵唔返

same

1548一舖翻身,十個交易日追返3333條數
輸少左/打和
無確實去計

如果個陣我夠膽搏1548，e+翻本有突
唉，怪就怪自己太廢

1186支旗唔知仲要做幾耐呢

現價入都可以考慮下
1548 抽升20％係話抽就抽
現價係20蚊左右就好似10月時既9-10蚊
暫時無利好既消息就只有震倉收貨
當有消息公佈個時你想追都追唔切 因為一爆就成班老散大戶搶貨
最快既利好消息應該係公佈100例臨床完成
跟住就係CFDA批出上市
20蚊起計當最理想咁計連升5次20％ 就已經接近50蚊

都係個句 長揸必勝

3323上返7蚊添

呢度個故事計埋有無一年

你呢個講既全部都係利好因素.
呢個世上冇野保證到樣樣野都咁順利嫁巴打...

冇咩力上三萬

如果你有睇過1548既公吿
上面提過既野全部step by step apply緊
除非研發失敗、否則全部將會成真

各好方面諗係冇錯,只係有D野唔係一定會順利姐..

之前都有案例.

你岩
之前試過有實驗病人死亡即刻跌左成蚊
只可以咁講而家賭既贏面大輸好多

上次9月公佈臨床完成71例 100例公佈時間不遠
而CAR-T獲CFDA受理申請兩個月內唔否決就係自動批準
亦即係話12月11申請 2月11係一個期限
即係一路唔公佈都可能一直震到2月11個日
我唔排除有壞消息，
但由我持貨撐艇仔到而家坐緊快艇 都唔怕有啲咩壞消息導致股價跌

我4蚊都有貨,我都唔會怕佢會跌得去到我入貨價
只係自己唔會太100%去完全睇好佢
純粹講下..有錢當然最好一齊賺

有理據 gun

一日無病人實驗途中出事
或者car-t俾人reject
唔需要太擔心

回番曬了

1548

太多老散放左 watchlist, 等佢磨一陣冇咁 chok 先入

有無咩網睇財經新聞比較貼？

食完飯返黎,HSI準備上啦

ching ho ball

個市靠你

你地成日叫D NUMBER我都要大手買入托起佢

Let's ROCK and ROLL

再叫副主度沽一浸

個市靜到

點解冇咗人講3993旗形突破

禁語黎

都扯半旗

當我冇講過

遲早有日會爆到1548咁

屌你咁冇志氣...起碼都700咁多..400蚊

咁都要現實少少

高過恆指

屌， 下次 Rocky 5.2 放哂算

883 油b 又返轉頭

轉燈啦

少成交就升 無北水臭錢

究竟手機股幾時先上返黎

981先係終極撚狗西股

屌

轉撚埋燈

最後20分鐘,上唔上到3萬呢

有冇過夜牛仔勇士

屌你299都無

含家令個幾百點都上唔到3萬

唔知點解我覺得700今日最終都會轉燈

尋日東航是咪撚狗, 今日升番曬

睇黎收市1478 企到11 先係目標
港女收皮算

屌 差63點

永利轉左燈

企到 very good

你預期每日綠燈？

入左d mgm

尋日已經話唔穿10天線冇問題
回到10天線加貨
的確同預期一樣
掂左下10天線即彈

我自己睇企穩5.6先加

晴巴返黎未
好掛住晴巴

留名

早2日留過言 put

我意思係大波姐

1548係有新消息前會keep住呢個位妹定下試17蚊呢

半年前3993同1548一齊買

Okay港股今年完... 下年搵多d Happy New year

1月la
返來啦～

晴巴快啲番黎啦

881走勢幾好 但好似有d遲

呢隻妹左好耐 唔好玩呢隻啦

美股咩事

1478, 2382, 2018呢三寶星期二又

唔好啊

持有邊隻

1478 @10.5

都話1478 堆客係HOV

再跌又有得撈

配股價10.8 已經完成配股 理論上呢個接近係封底價 重點係佢新廠房已經攞到可以開始搞3D sensing到 下年季尾已經可以大量出貨 配合4G轉5G呢個突破階段 手機相關行業好大機會推多波大反彈

尤其HOV呢幾年侵食市佔食得好快 華為最明顯 oppo都開始走入其他國家 反而蘋果同3叔不斷收縮 持消彼長下 主要客戶係HOV而基數低既1478 好可能係一隻倍升股

巴打玩長揸睇基本面已經同我跟晴巴嗰套完全唔同
呢度應該好多巴打都本少 好難做到巴打咁

你估高追易 你去返5-8 月個種強勢日日4-5% 一去去幾個禮拜就話姐 以家好多股幾日就跑完成段行情 根本沒位比你入 升左咁多 再推上去突破完個下馬上又跌穿返

玩股唔係一套玩到老 執下生先得架 最初個個都話唔會跑落後 連堆財演都話強者越強 新經濟打贏舊經濟 以家堆内銀 藥股 航運咪跑上黎囉 但代唔代表堆科技股收皮先 我相信只係調整

而家坐耐左貨就真
但睇基本面嗰d野有排學
好彩叫捉到航運

想係下年買騰訊或者平安揸一年

年尾前最好走

?

53,000股388
上得到30,000點都應該比番$280樓上啦

如冇意外 2319下星期會上到25$

內需股勢頭好猛

我對1478有信心喎
我係20.3揸緊5手都未驚過

信心值5萬蚊

睇下佢個名

跌撚左一半都未驚過?
有信心做咩唔溝多啲

大家點睇聽日,好似冇咩消息，會唔會牛皮開局

好友代表

同唔睇場波估角球大細咁一樣

咁都叫冇咩消息

定係B___啦

大家點睇聽日,好似冇咩消息，會唔會牛皮開局
咁都叫冇咩消息
一定係B___啦

咁即係有乜消息

新一年買翻兩手2007先

2319定2007好

沒錢溝

各一注

開工

三幻二 啪啪啪

670唔好火箭住

1478火箭號

唔等lu

落翻啦

1918做咩

點睇881中出

升少少渣喎

一陣就火箭

三幻二，啪啪啪，三幻二，啪啪啪

今年既願望係HSI上3萬2
700上500蚊
同埋吉車可以追到比亞迪

同路

究竟今次係雙頂定破頂呢

3幻

晴巴投唔投降

晴巴反手未

今日好綠

有冇人渣住881

岩岩開市
睇定啲先

1478 快要返家鄉了

投降喇

睇緊d 正股
2007

你講邊隻先

晴巴呢兩個月有啲失準

成個大市

晴巴都唔夠d大戶玩
3883好似幾值博？裂口高開突破

我都岩岩睇到HSI破頂,要睇企唔企得穩

gogogo!
呢啲時候又唔敢入貨

diu 2318開車未啊

yes, 輸左比個V 型

其實晴巴既決定無錯,
選擇放大部份既股我都覺得係岩
成個12月升既大部份都係地產股
就算今日先入返場我唔覺得會羸小幾多
反而心理上無咁大壓力

內房三寶繼續上

要不是2007，其他應該都唔受惠

Agree
技術上做少少put係正確

2007 30 $可能不是夢

2007有咩利好？

你知個陣就升得七七八八
或者係主席回購先升到咁

2007好驚會坐左係高位

咁都驚唔洗買股了

2007幅圖算靚

巴打咩價入先

三幻零三

無買

2007幅圖幾吸引

700上番450

$9,$10嗰陣呢到成班都比2007撚

3323

14.5入唔到就算了

今次決定坐左呢隻
巴打3993 3323走曬？

碧桂園 上呀

365打突擊好似仲好

果時5蚊升上去未停過

走哂

內房痴左線

1918真係錯過咗撈底機會

呢刻拎d錢擺2007仲好
又平d 今轉內房應該由佢帶上去

日日都咁大波
我心血少
買2007算

家陣個勢似爆到上40$

2007 1918 之前都放晒
宜家得個望字

宜家加注175好冇

如果你覺得個市仲有得上
175一係會係其中一隻帶起HSI既股
反之而然

冇貨係手 都唔知入邊隻好 隻隻都好似扯高晒

我覺得你地驚過頭ja

HSI 熊😘all in

雖然我都覺得佢會跌 但依家入熊 會唔會對著幹

2007好撚高呀

2333

今日咁嘅升市175做咩無啦啦紅燈

Rocky今日拍第7集啦

1088返家鄉了
雖然得1手

原來有好多同路人 小弟太感動

1548冇人理啦

但係佢升到咁癲又唔敢入

幾時先好似1548咁光速$20

鉬仔

1548 個小時圖好有趣

最後上車機會,今日28,今個星期30

1548

3883

就返家鄉

有冇手足入番1918
已賺番2k

內房大奇跡日

假期前入左

2007 $16.3

1918 35.5 之前清左

冇撈到
入左嘅巴打fat fat

碧桂園 16.300 +1.400(9.396%)
中國恆大 28.400 +1.450(5.380%)
融創中國 35.400 +3.050(9.428%)

是否ON 9

1918

我唔玩啦

當初939 2007 二揀一
揀左939 博買多幾手

開車

補番裂口, 要上冇難度

小注左3883@4.78

好彩之前仆街個時 低位狂撈

大家望住d火箭左嘅都無用
繼續搵好股啦
唔係得內房一個板塊

1478?

2708隻垃圾

假期前撈左
準備坐火箭

但係唔想同老貓同船

佢唔係走左咩 我以為佢走左先撈

同你情況一樣，而我揀左6088

海油 晴巴ho ball

又破頂，油b

關條假膠q事 同中 又中沒分別

2708 又插乜9

橙 呢隻野9月十五十六 無入又gg
又要搵過第二隻

都岩 我個日聽完你講先有信心追 睇左幾日

油係轉勢股 慢慢坐慢慢玩

呢樣真
似係同油價一樣 慢慢爬

晴巴新一年有咩大方向

呢次覺得去到 $14 $15

晴巴仲睇淡定點？

唔睇淡 投左降

破左296 就化解左跌勢

當然依家追貨都係高位 受得起回調先好追

晴巴係咪仲有d貨底？

望住個市 靜撚左

1918同2007玩左半個老散市

平保牛巴 仲有冇入

個市開始cool down

一起身升左500點

記得上年有人話2007係妖股黎

今朝一望升咁多..吉仔又係到妹妹妹..日日都十字想點

清左倉個幾兩個月 瞓得好左嘅係

進入高買低賣mode

返工專心左

我個倉紅到

原來今日升左四百幾點

前排又話樓不是用來炒的
做咩隻隻都火箭

下

講呢啲嘢嘅人未入夠貨

巴打沈家軍0黎？

平保開始發力

個倉係賭股同航運股
得隻油B係綠色

2382/2018又升返幾%

終於好似見85

2382

1478開車

返家鄉了

見佢想collapse清灑倉

企得穩12入少少先

現價想入美高梅

175正垃圾

8422冇入

航運正常回下姐
聽日市跌佢就上

1478 就快有得贏錢 加油

$99有一手

981 點睇阿SHUF巴

肛交所就返到家鄉

要走好走

3993

抖一抖又爆過

高J好難受 仲有1$先到家鄉

妖股之王

科網 內房
差汽車

我地鄉下好近，我250
巴打返到鄉下走唔走？

旗型王俾人笑足幾個月終於有啲野睇
唔爭在今日破埋頂

仲有冇2628既巴打

競價入左兩手

車可能要等多一兩日

睇埋聽日先

睇幾多 ? 我已經想走

28600 唔入貨上到30400 入貨然後急回落28000 又走貨 玩幾多次

23.7，今年四月SH到而家嘅on9

整手華神

所以留定d cash溝貨

Sad but true
我都等回入算

27.5走左1918

5舊LU

平保上呀

我都低位放晒3333
之後追入左2007
上年牛市好失敗
希望今年好啲

好痴線 一個月前底位當日呢到好多人走貨 以家竟然有人追

有無巴打有1813?
有d手痕想放驚坐唔穩

535 可以睇幾多？

仲坐緊等1548爆上

睇嚟有機挑戰 $23.5

恆指仲有冇得上

388依2日有冇機摸到255呢

留返 cash 等個市回先入貨

食花生算

巴打高質

蒙牛升幅收窄番
係咪有買趁今日

不如話，要玩止蝕嘅點解30000唔走29000唔走係要最底先走

2007大成交突破向上+新高
仲要主席不斷增持

各位點睇
我個人意見先睇30

2007🤗

all in咗未

升到咁，冇貨起手

1177入唔入得過？

炒上恒指，夾上2007
2007有排升🤗

1478多謝shuffling巴

感覺佢好似冇入

佢有 11.x已經叫人趁低撈

#335

1478 上面有好多蟹貨區，希望打得穿

我13 開始撈撈到10 都有撈 均價12.1

強
(不過都要本大先做到 )

不敢與貓同船

Shuffling巴點睇現價再入多少少貨

配股個日d友仲話molomola

配股未驚過

晏晝再睇位入多注

嘩 建行都就7.4

找緊位入 + 1 諗住小注入去試下先 [/b]
利申 新手

3993好想食左先

寧願試碧桂園

你真係ON9 得可以

Money巴轉好友好唔慣

可唔可以分享下又大淡轉大好的心路歷程

仲要重倉內房（9up)

肯定金仔買左牛，新年賀詞一講好野即刻升到叭叭聲

3396點解咁🤔

唔收錢應該都冇野

個市爆升 但個倉都係郁少少 升唔岩買果個板塊

16蚊 J 咗2007

講緊隔離天x?

中中中！

咁都俾你地估中
睇黎你地都係數浪大屍！

27蚊貨

有d想入2333，但基本面係咪好差

27.9 3手 24.5走哂 加錢25.4入左吉仔 3手

763不升反跌

睇多幾棍先

2018 穿 $10

祝你贏個五星級的家

個市咁高 追已經回調既股好過追升左好多既股 堆科技股真係白菜價

有冇推介

881 我等左你好耐啦

岩

通常愈升愈有
between 三幻二啪啪啪

無咁多錢買一手2382/2018

都係果幾隻龍頭

QQ,瑞聲，舜宇

Qq牛已入

開始見到個loop

個倉已轉綠

shuffling 巴既高買低賣就黎又中

Qq都無上次升得咁癲

開市入都賺左啦

1918癲左

日日升1-2% 岩架喇

睇唔透

仲癲過2007

今日發生咩事？？

之前大高位買的內房都返左家鄉

升到有d 驚

咁咪1478 囉

有無d 8k 1手倒既推介下

天師話今次引牛，又中

跪求下次都由樓主開post

294開始講頂啦

中呀！

汽車股是咪強勢番，想入2333

似冇力上wo

學下自己簡股啦 我淨比個冧巴你沒意思
你沒conviction騰訊就算比10 蚊買到 12 蚊就走左啦 有意思咩

Shuffling巴打你會唔會睇技術面？
技術面就話睇圖睇書
基本面應該要點入手？

真牛3

700快D上返450

好多細股財技股都開始爆 三幻三不是夢

自己做多d功課啦
依家搵資料已經好易 好多

1813 破頂

升10蚊
2018第一個交易日追返五皮 \|/

大師翻黎啦

連登up圖壞撚左

但我個隻未

之前穿100震走左

3883升16%

有用技術面幫我入市出市 但可能只係幫到15 蚊同17 蚊出入既分別
但食大浪都係要靠基本面 有基本面同沒基本面可能係10 蚊同30 蚊既分別 基本面可以靠睇書 睇新聞 層面廣泛好多

有個快d既方法集中睇d剖析經濟既評論 而唔係睇d分析個股同個市既評論

推介幾個 mr. treegun對了解宏觀局勢唔錯 , 譚新强對經濟大趨勢好敏銳 ,黃國英對應市eq幾高

出面啲傻仔話要跌到80蚊真係笑撚左

821

穿100驚都正常既
咁80 又太誇

1638 3883,終於上

你啲3883就fat fat

上連登財經台其實係會學到野，但要識自己過濾

重拾9月尾高峰

2018。
牛三。
生幻發。

說好的 雙頂呢

首個目標32000點

清晒就爆升

本身想等1478回先加注 而家係咪要焗住加貨

有冇人留意隻1722

等下啦

70K 上200K 未?

x2

依家唔止200K，個市閪左三個月終於出頭。

聽日跌返機會大唔大？

留名睇分析

2007無力了

8% 都唔夠....

成8%仲想點

285都反彈得幾多

2007都叫冇力 做乜9

我指今日無力再上

1813 高追了

有冇巴打今日會入763

而家入3311 688好冇
會否太高追

發覺而家QQ好似無人敢追了

$440打過落$360

220都打過落180，結果

有無巴打入濠賭股？

坐緊艇

想入mgm

鉬

正通

有新濠,今日奇怪地比其他回得少

原來轉埋燈

走咗一轉旗型王，食咗先

money is back

1478 dh

+1
諗梗1月中入定而家入好

30500

1478臨尾又一棍

Shu巴

rocky 1478 都day high

唔走住

聽日繼續上
上返20不是夢

388都250$收

1478掂喎

希望聽日回少少俾我入多啲貨

油b 都有棍架
落返黎姐嘛

撈得好

東航deep v

巴打都有貨？

考慮加貨

10個幾築底果陣撈左, 唔多, 夠今晚食9件麥樂雞

等緊上20

今晚m記加大

2018年第一個交易日個倉轉綠
今晚開枝靚酒賀下佢
祝大家今年買乜都賺

大成交破頂，希望係新升勢而唔似上次咁碌返落黎
睇定位等入貨lu

其實聽日應該會回一回,已經係channel 頂
除非好似你地講既牛3完全爆上就無野講

震走左隻1347

如果跌到28500 果陣無止蝕 今日已經可以lam 錢了

28100清曬

ching 你隻2382跌到落90幾都無走

我同你同一價位入，跌到90幾都有少少想止蝕，好彩捱得過

唔一定係,我一直無走過,只係去返1個月前既位,無羸無輸

咁又係既 只能怪自己俾大戶撚到傻

如果有如果
我就唔洗如果

有三萬係身
想新年可以有多小頭錢請病母食好d
有無巴打教路點開頭玩？

三萬蚊過大海好過

唔知你係唔係假膠
但財不入急門呀

如果我30000清咗28000入返到今日就fat fat

有三萬蚊
點解唔直接食餐好
5千內已經可以食到平民9成既好野

直接用三萬請佢餐餐食好d好過啦

買撚哂3883 等收息

Rocky今日唔錯喎

我真心，小弟搵錢辛苦，睇左幾年股市都唔知點入手
讀書小

真？老母都唔係擺得耐想佢睇到我有筆錢唔洗佢擔心

開margin
開到7成孖展呢d市都夠賺1萬幾千

既然係咁就直接孝順父母好過啦
想佢放心就開幾個模擬投資戶口玩下，比佢老人家開心下就算啦

咩叫模擬投資？我自己都想學玩但又知果d on9班呃人，睇書又無時無刻

試過3萬上到9萬, 但中途係危險既, 冇定力同自己睇法必死

雖然你係孝子，但都要屌你
乜都唔識儲定期好過，賺錢咁易就唔會有人5,6點就要起身返工啦

即係開個唔係放真錢既戶口，試下做股票投資同操作咁
部分證劵行或者網站都會有模擬功能

首先揾一份穩定嘅工作，再考慮投資
而家直接拎3萬蚊去孝敬佢老人家
去個台灣旅行豪食豪住一家人開心下
無咁多股神架朋友

多謝你教我學野，即係佢個模擬器會同真市一樣升跌？咁我可以玩一排再用真錢

定期十年多一萬咁真係唔掂

多謝你，我都係想慢慢為自己增加財富，我而家搵得萬五但已經廿五，唉

講起上黎好耐無見過paper trade既副主席

睇好多專業投資人都一定用margin
daytrade 就開好大，過貨食浪就開細d
不過樓主咁上黎問又話睇唔明個市就唔好玩算啦

去隔離月供post 學下野先

你可以學習個買賣方法
但模擬倉同真槍實彈係兩回事
人係放大自己贏錢以為自己好勁
3萬蚊唔夠交學費，揾多啲本金再諗投資啦

yes

但記住股市黎講有經驗既老師傅都唔一定可以喺市場賺錢，謹記謹記

乜都唔識，可以睇下錢家有道，或者google search 綠角財經筆記，打下個底先

錢係你既你自己決定點用，但最基本學下野先好決定自己條路點行啦

你down 個 ticker app. 己經可以做到

pape trade 1548 上左岸了

副主席係咪見玩paper trade就爆升 一時接受唔黎

其實呢個post已經學左好多野
由上年年頭，突破唔敢高追既心理關口
到而家見突破加5線向上,大成交等等
已經好快決定到買唔買

副主席呢

心理因素決定一切 睇升唔敢買睇跌唔敢放

可能接受唔到

多謝大家，今晚玩下模擬器先

其實最緊要心理質素
之前成日高追完回係到叫晒春走完貨又升翻

邊個黎

已針？

如果我知道今晩開咩冧把就fat fat

依家無貨既係咪唔應該心急入

你啲fd

可能paper trade 發左達
依家係sim city 首富

坐唔起貨會高買低賣咪唔好入

Sim city

睇你點睇，例如有覺得QQ會突破上次$440浪頂

而家呢個價點會唔係入市時機

想等番佢跌到$380 短期十唔會啦

想係1月19號個日不問價買2382

今日要追都一定係追d升5%內或者係回調緊嘅股
你走去高j 3883嗰d爆升左嘅 一陣嚇到瀨屎就唔好啦

3萬蚊其實要玩唔係唔得
但係而家個市況先玩有d遲
如果正式牛3 黎個快上 我驚你到時開心得濟
急回嗰時唔知點算

一早升定

升定等19號散戶入場接貨

我反而覺得今日都仲要跌既股真係廢到唔洗睇
要追就追最勁既

我18.8買 唔知番唔番到家鄉

劇本似係19號升到$140，之後突破前頂，下次一震再震返去$100頭

17 年港股接近跑贏全球投資產品 (虛幣除外) 18 年有機會延續但波幅應該比17强
今年似乎唔係睇簡股能力 睇坐股能力

763好廢咩

是咪射落細價股好過，大股好似qq咁我一手都唔知買唔買到

呢隻都中左兩次伏...

但我個人就覺得玩模擬器無咩用
始終唔係真錢
用真錢 當你體會到輸錢既滋味先會學識點樣操作得更好

細價股同一股價錢低既股係兩樣野黎

真係廢啊，今日完全扔
中芯又係

中芯垃圾
咩價都blacklist

即係搵d價錢低但一手價錢唔低既就好？

得幾雞又搵唔到有信心可以爆升既股咪拎少少出黎博下2382,2018牛仔
多返少少本錢就玩返正股

No
唔識點答你不過盡量都唔好買d
一股得幾毫甚至幾仙
市值低
冇任何實業
聲稱從事金融投資，採礦（真係採石頭個種）
新上市
8字頭
流通量低，股權極度集中
成交量低
既股

呀仲有
聲稱從事建築業既股
個名同佢做既野冇任何關係既股
靠賣資產派息既股
沈大師推介既股
都唔好買

痴線咩
人地咩都唔識叫人玩牛熊
早半個月上黎，叫人買1548就話姐

仲有成日供合拆個d股都唔好買...

可能day trade左3883 1638

買股前上黎問一問巴打就最好

想學下買賣最好都係由內銀入手啦

一手幾千蚊

成交量又大

1398 工行 / 939 建行

呢兩隻好多c9鐘意

c9智慧唔係講笑

咩都唔識現價玩2382牛仔就岩晒
只要信不要問
新手玩1548實會高買低放
玩牛仔唔損手爛腳先玩1548就包嬴

想追2382

航運今日都紅燈
但我繼續看好
過兩日市回佢就上
如果見爆先追 見回就放就真係比SH巴講中曬

不要問只要信點撚樣學到野

揸咗半年 2343 $1.74 入 ，今日收 $1.74

學唔學到野就睇你個人能力
人地拋個number出來 你都要睇下係咩來頭先出手啦
咩都唔識 盲中中沖入去有賺收手 蝕錢既 自然會睇下咩原因 求生能力都唔識既教你都無用

得3萬拎去玩牛熊等間唔好彩仆街起上黎得返幾千蚊
到時先醒覺都冇用啦

嘩呢隻野當年1.6-1.7妹左幾耐

再者揀牛熊都有學問
就算佢真係買
買邊間輪商
買邊個行使價
買個隻高唔高街貨
高唔高溢價
換股比率係幾多
都要睇真D先做決定啦
D人話小朋友學游水可以直接DUM佢落水自己領悟
其實上游唔識都仲有救人員幫拖
條友個三萬蚊買左牛熊
輸左係咪你俾返先

大家點睇1813 今日大成交破頂
記得好似半年前有巴打話做建築公司 話識d腦細都有買 叫人all in

261未爆即係安全

唔洗理佢

388 啪啪啪

點睇3311

短炒ok 建築股勿長渣

晴巴去左邊

4:38開始睇,講2382
同之後係簡單教點揀強勢股.

蟹緊

已入

呢兩隻而家入長揸是咪摸頂？

所有問題都想巴打你解一解，我諗識哂我就會試玩

呢隻野坐左成個幾月先開始有得賺

心思思想聽日買少少玩下

咁又唔洗指定要我答既
我都係得半桶水
我講左咁多廢話但我同你講我仲蝕緊錢你信唔信
有咩問題咪拎出黎問
當然有d最好就緊係自己Google下先啦
呢到大部份人都好好
你見上面有人dum個number出黎問都冇人屌
換轉早半年應該都係俾人屌到飛天

係到呀
今朝咪話睇緊2007

dum. no 討論下冇問題
但自己分析囉，唔好做申手黨又唔好信哂all in

其實聽我講不如睇下黃國英
咁多財演得英sir會講真話
想學下睇圖短炒衍生工具可以睇下圖太郎既
收市檢討唔係好長又唔係好悶

佢係有料ge, 不過聽佢主要學心態
以前有追下市場先生，不過佢個種投資方法唔啱我冇睇了 (同埋好似冇再post )

沈大師先係好野

聽日入一注2382

大師講到似曾曾
一開始就聽可能真係會信左

表示笑而不語

沈大師今日都係推介992
一路走來 始終如一

我要做FUND MAN 聽下四眼仔主持同佢吹水

巴打你又入2382 我都聽日搵位入

晴巴出post la

688渣唔渣得 有冇機會上30

係股票市場行咁多年
你估佢流

如果
3311
688
2009
2333
4隻簡一隻重倉 邊隻好
因為4隻d圖都幾好
今日成交量新高 rsi 80

成班伸手黨起晴巴fb
屌

4隻都唔會買
呢個look都叫好真係不如學上面班朋友咁買2382

no.,no.?
唔該都冇句

正乞衣

保守長遠收息計
入煤氣呢類公用股好
定係2800食埋恆指依家D升幅好?

放貨出聲

95太衝動放左
搵機會入返先

咩線都好都一定唔會係2800
3又得
823又得
甚至真係長線，即係五至十年既話1038都ok

但係老實講呢個位黎睇長線坐貨味濃
有咩冬瓜豆腐就實穿到依家呢個位
貨底可以有
手痕死都要買都可以
不過唔好諗住依家先黎all in收息

首先你要明白買2800即係買恆指
理論上2800個價x1000就係恆指有幾多點
亦即係話理論上恆指要升1000點你隻2800先升到一蚊
你買2800想收息，不如揀隻藍籌收息股例如66/ 5仔
你買2800博恒指升，可以call恒指/養牛仔/玩期權/2x etf
但都唔使買2800
2800慢到仆街，又唔係特別高息，我買親結果都係輸經紀費

睇你覺得恒指仲升到幾多啫，你覺得可以去到33000以上都賺10%，公用股收息又完全唔同玩法

生物科技大爆發

升唔放 跌唔放

星期三繼續9叫

1478

1918升到咁

油b 加油

依隻野家陣就似直上40up

啪啪啪! 似足上年連升n日既景況

舜仔番屋企啦
有ching叫117坐貨, 就到了

收息藍籌一定揀823
其他都係垃圾

仲有3都ok
不過3真係睇長線

1478升空準備

嘭嘭聲

個位巴打好耐性

我20.3 1478仲坐緊

1548返家鄉喇

繼續等回調執大股，今日睇下入唔入中型股

又升多百零點

繼續揸住啲貨望下算，一入就會摸頂

冇耐性唔好買股

1478 2382

追左手1478, 等上番23蚊

信心

不停站列車

等出調整高買低賣準備

吉仔上30$

估唔到700都就快番家鄉

當初早追左

我覺得係時候減持一下

唔想再坐了

1918 今日會去到幾多？

希望3993生性

起碼 $18左右先有阻力啦

開始賺錢了

手持1478 既巴打有福了

1478 第一關 16 蚊蟹貨區 !

車門即將關上

有得坐下車咪好 家陣個個巴打得個望字冇貨

$403 入睇住佢打落$365 坐到而家

已加入1478快車隊列

直上18

直上20

3993 破左頂keep唔keep到呢

之前只是放咗真係喊出嚟

10 蚊唔追 13 蚊走黎追 犯賤

之前止蝕放咗真係喊出嚟

20.3 好遠嘅家鄉

連登火炬手領先世界

16同18蚊蟹貨區都幾勁下

財經台常態

止左

之前配股見2字頭 你敢唔敢追先

上返家鄉就要而家溝貨了

1548

一陣回返小小落12 又話人撚狗 止蝕

認輸比1548，食得幾靚都好，都玩唔過個莊

939 rsi/快線都似到頂
超賣得好勁下，會唔會有返個整固先再上呢

要挑戰新高

大家覺得內銀仲揸唔揸好?
走勢弱,過晒年內高位

Tun舊錢出黎買其他/等回再入,點睇？

2333唔敢入

破頂再搵我

轉去平保

已經破咗阻力位

3323破埋頂，無放嗰位師兄fatfat

之前建行6.7 工行5.9 中行3.7 農行3.5
招行29 個 陣要買都買左

鐘聲響起家鄉的訊號

得一注咋
靠緊670 3993搵餐晏

763

其實20蚊入去到14,5蚊未斬已經有小小技術上既錯,
不過你話鬥長命我無野好講

唔講唔覺ROCKY已經突破左旗形
百屌成材
冇貨都覺得開心

yes, ta 上應該要止蝕
不過20蚊樓上唔應該入

尋日話左揀d回調嘅 仲有人話紅燈係廢到無朋友
見升就追 見回就淆點入平貨

其實係無睇一排 飛到咁遠

接左火棒

一日8%

接左我果把

得返一手，睇緊幾時走

得翻2手

今朝5.31走左，賺夠就算
各位rocky fans贏多啲

航運股嘅fans應該呢2日加翻幾注

1918唔知加唔加注好 晴巴又話唔好住

番大陸搭開東航

而家仲入唔入領展好

1548 去唔去到 $25？

想5.5執多注

準備破頂

Go go、 let’s go

隻股又做癲佬

3988終於唔係妹下妹下

養飽D再爆...唔急呀我呢隻...預左慢慢上
係之前一野插3毫嚇左嚇

小時圖好清楚破位

之前4蚊有貨 點知個市急跌嗰時清走左
入翻已經係5蚊嘅事

見到好多gogogo狗沖, 係時候put一put啦

係咪雞犬升天喇

車股都黎料!!!

1478加油！

你

回緊

11點入貨

都仲有5%

比行啲油衝返上去

今日企穩13都ok嘅 一日升1蚊

3993 1478 開始回返

到你啦2196

2186

新年前清晒倉 依家呢個時刻係咪要忍手

中場休息姐

呢隻等完又唔記得左要入

清走d call 正股唔高追唔怕坐既

祝大家搵多d

高追嗰班都fatfat

琴日話會回一回嘅巴打有咩睇法

今日又睇1548表演

心血少 呢啲錢唔係我搵

2007加注位?

大家小心今日高開低收
分分鐘步上次後塵

我都等緊位入 不過會再等下 我就唔信港女呢幾日唔會回番一日勁既

想放1478

呢個post 一興奮個市就會出事

晴巴

開始回緊

晴巴上次就係靠呢一點估中700個頂係440

應該都阻止唔到 淡友比人夾到爆

出事了

即 all in
聽日見25

我已經Put左

就轉燈

放啦

比d力

倉已清

比啲力插落去

今朝高j果班係咪又仆晒街啦

壽仔都未上 個市未玩完既

轉燈 3993

高買低賣

依隻冇人理架bo

670未hit到加注位就上左

0670

痴線嫁
宜家忙緊整WATCHLIST同睇期權冇理到佢爆升定跌

呢隻野好就好在冇乜人拎黎尻叫
大家都叫緊內房手機同1548

慢慢上 呢個幾月由4蚊上到5.8 其實仲好過一日十幾%上落
可惜好多人玩黎玩去都係嗰堆no.

放過 watchlist 但放到太後睇唔到

咪係，其實呢個幾月，都有50%啦
升得慢佢又唔算
又有位俾你加貨

我等緊位加注 估唔到佢今日就上13

藥股唔回冇位入

琴日咪回左

破頂走左洛奇

1548好癲

881正垃圾

半日750億

各位巴打點睇08422

又重覆高買低賣(叫春)既命運

忍手等跌算
小薯未夠班玩高追

家陣追應該預2，3個月先再望

一注短炒貨底食 其他留資博殺

唔洗
你望下1548兩個星期 高追已經有收成
但前提係你要頂得住10%嘅跌幅

等個市回下先入，冇技術高j

會輸錢的

何解?

利申 從來唔高追

眾安幅圖好圓圓圓...

我都留貨底由佢等回調算

未公佈既仲有100例臨床完成，CFDA批準
就算回調(震倉收貨)都只係2，3蚊

1918做乜嘢

1548 25左

FYI

[突發!]兩韓終於要對話了！北韓今下午2:30和南韓熱線

又化解一個危機，好消息

咩係cfda?

內房又嚇鬼

肯坐個巴打已經賺緊

認輸喇
咁樣又一大棍

直爆咪下隻
如果睇基本面就中咁已經多左好多人發達
唔係話巴打睇基本面唔好
但係回調即使2 3蚊已經講緊10個%
買股始終最重要唔係睇可以賺到幾多
而係最多會蝕幾多
風險係幾大

1548 好癲。。。。。。

1548 洪巴又贏

當你而家入貨 1個月後甚至兩星期後(以上個兩樣野公佈埋) 你己經無蝕錢既風險
繼而就係諗下呢隻股可以令你賺多少

東航6蚊

Shu巴4蚊貨底肥到手

琴晚 納指生物科技指數個幾月嚟最大單日升幅 +2.5%

Shu巴好似係1.6 50萬股

上星期信念唔夠放左d

你咁嘅玩法好易輸鍋甘
你係假定曬0風險下咁升
就係呢種諗法玩死左好多人
老實講如果你無貨底 你會揀呢刻入？
當然勝者為皇 巴打贏咁多我都唔敢講廢話了

南航仲癲

唔入又點會有貨底

唔重要啦 有條友沒啦啦貼圖扮大袋 我先貼ja

20蚊後全部食唔到 恭喜有貨巴打

有好股/貨底真係要揸實

巴打⋯⋯你依家個袋⋯⋯
都夠full pay層太古城大單位喎

好少貨係手, 睇錯圖無辦法

睇乜圖 唔使睇啦

1548 幅圖簡直係各種底部教科書，好值得欣賞喎

2007仲有無得跌

Gogogo

解釋下

由$4.8睇週線圖嘅大型有柄啡杯，然後到$11 日線圖 W 底，再橫行咗成兩個月有柄淺碟，突破 $11 小時圖 大遞升底部區，到今次小時圖出現咗個 W 底

1548真係好痴線

由$4.8睇週線圖嘅大型有柄啡杯，然後到$11 日線圖 W 底，再橫行咗成兩個月有柄淺碟，突破 $11 小時圖 遞升底部區，到今次小時圖出現咗個 W 底

由$4.8睇週線圖嘅大型有柄啡杯，然後到$11 日線圖 W 底，再橫行咗成兩個月有柄淺碟，突破 $17小時圖 大遞升底部區，到今次小時圖出現咗個 W 底

咁要睇幾錢入架

屎味咖哩你都幾有心

淡友開始有飯食

返去研究下

轉埋燈了

大佬連升左千幾點

3993 係咪又失敗? 琴日食佐糊 快D落黎 比我撈番

契丹蟈航試緊大時代個頂
東航衝緊上去

個市轉燈

上車機會？

見高買見低賣第n回

好彩姐 預左 黎緊仲有得升

好彩留左錢溝貨

做淡未

5.3走晒

股joy牙

哇 食完個飯全部都回一回

SAME 等緊佢落 再入

又回

1211 ON99

納指破7000但科技股可以回晒，港女好野

做乜

好彩入左2009

鉬仔咁多次教曉大家 有得食就食左先

俾d 信心

開始出現叫春聲

咁都好,證明HSI仲有得上

In 22號bb trust

我只係晴巴既學生

差唔多又要開 post 啦吉祥物

諗起副主席開 post，
之後跌到仆街
係咁比人問候，好慘

28 就快過強勢股討論區個數字

錫哂吉祥物

強勢股討論區等於
no.,no.？

1021 笑撚左

級級落，終於肯回調
預兩三日

條劃破天際既天線

呢隻睇住佢表演高台跳水

8.1 接到果個要買六合彩

紫光6.6

發生咩事？？？？？我paper trade 1548竟然發左達！！！！

但之前用真錢買就乜都輸？？？？

由3蚊望住佢每過幾秒就升多幾十%

又出假膠post撚狗

你一離場升到 吧吧聲

今朝話"琴日話回個D巴打係邊"果個巴打係咪到

1478回哂

700 3993 所有之前買過既野全部升哂！

13.2 入12.5 走 又贏

做咩有d大時代feel
果陣都成日有妖股無端炒上好多倍

仲好多少年股神

唔係你呀話？講緊其他人？

回深少少可以溝溝

出面都有隻易陰股神

我代講

唔出奇既，半日唔洗回番哂，嚇死佢地

搞咩

夜啦，收皮啦

而家仲入唔入？

唔係啊 我跟你地10.5蚊 入

又中！

曬9氣啦你 你擺錢落去買咪又係回就走

好少見放巴咁燥

訓身入喇 聽日買天璽

1478現價加注好唔好？
利申之前11個幾入左小小

好羨慕1548有貨既巴打, 好葡萄

當你試過玩cryptos就唔會當一日20%係乜新鮮事

如果你一入市聽日應該跌1000點

1548發生咩事

Btw我唔炒股 穩中求勝

有冇人知2319之後走勢會點

放唔放好

crypto 點同股市比？

而家唔敢買藍籌外既股 早幾個月前見呢到個個講1548 個陣仲係12-13$ 都係個句穩中求勝

好快$40，不要問只要信

100蚊見

呢隻今朝mon 住都唔夠膽買，注定我係食唔到1548 大升浪

我都mon住。。

今日個市好西 以為大跌散水又頂返上黎
唔玩指數股算

試過一買落，個陣升緊14%
跌返4%

你走唔走
自問冇心理去高J

喱隻野完全考驗心理質素
剩要坐定定係度 乜都唔好做

其實1548 無貨底既望下就算啦
不如用時間再去搵隻暴升股 （大前題係要個市未玩完）

搵下隻1021

1021咩事

670入左半個月都袋緊20%
知道自己玩唔掂大波動嘅咪搵d慢上d 架囉
希望大家仲記得晴巴點教我地搵股

8008 ready to go？

正如今日26.3入左一回又穿左25， 心血少啲都死

之前11跌落8.5已經嚇到腳震

希望依幾日升得多d
唔好跌住

個阻力位好強 破唔到24玩完

有d想清倉
今日高開低收同上一次一模一樣

咪係. 自問冇心理去高J. . 試過547 0.32入, 30分鐘趺8% 無左幾廿個, 轉頭扯升25%

670 幅度都唔算慢
不過唔係坐火箭姐

至少你坐落感覺安全
呢度好多巴打成日mon住1548 又唔敢入
望完得個酸 都忍唔住就接火棒 咁倒不如直接睇其他

聽日個市真係睇唔透，尾市想買388 700 又入唔到

已經睇到聽日個市

你有信心跟得咁貼 ?

啱
其實靠呢個股搵唔少

個個都咁樂觀ge
忘記曬上次破完前頂點

其實仲好 俾位你入貨

跌返去28000你今次係咪敢入貨先

不加不減勝利法

黑天鵝去左邊

其實唔睇圖
上次三萬點炒直通車炒上去
果時樓價，人工，物價同而家比已經差好遠
係恆指而家先掂返三萬點
如果仲覺得三萬點好危險
上三萬點又落返去
港股不如執左佢算
金仔又向南韓示好等利好因素
暫時都繼續睇好

669 稅改概念

咁易俾你估到就唔係港股了

所以我上年咪贏唔到錢

港股用常理去睇 真係點睇都淡 但佢又係咁升

不如研究下炒緊咩格塊發掘下強股好過，估佢幾時轉熊市冇意思，唔通on99 揸 cash 打 J 咩

宜家個個想佢回調佢偏唔會，一係回一兩個鐘之後再抽返高

所以晴巴話點都要追小小貨 機會成本問題

而家個市係真係要回，今日我都開過熊但俾人夾指數投降
700 又太貴冇水位唔敢買

點分有無水位

樓主準備

有咩常理 指教吓

夜期又爆，聽日又繼續升
連升左幾多日幾多點已經廢事數
夾到個個唔想做淡先會跌

吉祥物就黎可以開新post 啪啪啪

1322 復牌後即入

點解
炒消息？

今日炒期先好...有好幾轉上落波幅...

夜期你都信

快d推爆俾樓豬開新post
三幻二I'm ready

回下再入

22號bb 差唔多要開post

樓主開既po好意頭